其實去親戚屋企拜年既習俗係咪應該取消?

現代西方社會只會重視核心家庭，乜野姨媽姑姐表哥表姐已經好疏遠，更加莫講話其他遠房親戚
農曆新年脫離唔到舊社會思想，依然強調傳統家族觀念，已經不合時宜

唔明有得上網，仲要拜，古代就話冇辦法

有無覺得樓主你自己好空虛寂寞凍

拜年全部係 Q&A 年年same question

新加坡出名悶 星撚冇嘢好做

拜年冇野做唔出下post仲可以做咩

你食咗yusheng未

eat liao

祝你生蟲

其實我覺得咁多個節日入面
新年都可以話喺毒撚最唔鐘意嘅節日
聖誕節 情人節毒撚都仲可以安坐家中，最多應付下老母

但喺新年就焗住要見堆唔係好熟嘅親戚，又唔識同佢地social，唯有坐埋一邊
只會感覺自己更加毒

逗返幾千蚊利是，老西都去